想租5000內 九龍 乾濕分既單位係咪無可能

屋企有事要搬出黎住
想租間廁所有分乾濕既單位
細都無咩所謂 乾淨就ok
會唔會有巴絲有介紹
4-5000 都ok 一個人住無寵物
睇過觀塘工廈好多都overbudget 或者好污糟

試下深水埗
但你巴定絲？

內部可以自己執, 5000 樓下唔好預外面會好華麗

絲
深水埗好多都干濕mix

點解咁執著乾濕分

5000應該冇咩可能。。。。我都好介意廁所同沖涼分開。。

同我夾租

因為盡量唔想mix埋 會所有野濕曬

男定女

絲打我都搵緊屋 考唔考慮夾租

男但我宜家已經自住緊

酒店6000幾月租

其實mix埋無咩問題 用慣就OK 跟本無咩分別

佐敦 迎旅舍 單人房80呎 最平4300一個月， 去一啲搵屋網站嗰度可以搵到佢哋嘅服務式住宅租盤廣告

如果有出租或者想合租既巴絲可以pm我

感謝

廁所分乾濕5千應該冇
點解要分乾濕

加支掛桿($12蚊店)，加塊浴簾($12蚊店)，已經分開不會彈濕另一邊

個地唔會濕曬咩

浴簾擋晒大部分，剩下的視乎去水流向
你要起壩，放兩條大毛巾在地上已經隔晒

點解唔月租酒店？都係6000零
包曬水電傢俬 又唔洗簽約

也可以裝浴室擋水條，例如呢啲：

我都搵緊觀塘/牛頭角嗰頭
乾濕分我唔太care
但麻麻哋工廈 寧願唐樓

感謝絲打 解決左我干濕個擔憂